[突發]要人

伯母吹雞
屋企要人
快快快快

要人呀

下星期再撚狗，由佢哋淋病